[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (653)

NA垃圾傻鳩賽區 弱智傻鳩先鍾意睇

AF到底邊撚到有咁多錢
上年話30億韓元

Af deft點睇
Mystic

一齊為chovy降薪

隊長朗發功

jensen>>>>>perkz
doublelift唔廢

Kiin
Dread
Chovy
Deft/ Viper
Lehends/ Effort

依個陣好撚好J

禾系AF粉牙

lm

Deft 上季差咗咁多都>>>Mystic

kiin chovy deft
af afford到呢3個嘅人工？
仲未計其他開支

Deft有幾撚好J呀退化到傻喎

廢極咪又係LCK top 3

錢唔會話冇
睇吓有冇決心dump落去啫
HLE kt 講到大把錢 咪又係唔擺之後買埋啲垃圾

deft唔好出黎害人啦

AFS個D 係FF 邊係RUMOR

叫Effort 唔好出嚟害人先

咁KT叫組過SUPER TEAM先
係都問AFS同HLE會唔會用咁多錢好過

Deft effort 應該幾好睇 一齊送

清晒Spirit Fly Allin Mystic Ben Jelly
集中5個正選

呢班人本身好多錢人工咩

懷疑全部都係佢分身黎

點知
不過買到就得

吹到咁大 最後
Kiin Dread Fly Hybrid Effort

究竟係kt 定 AF Chovy Viper Lehends
好緊張

Kiin Umti Fly Zenit Snowflower

希望愈大失望愈大

應該冇隊夠錢簽哂三個

Chovy就話可以開好高價
Viper Lehends 應該唔算勁貴掛
再戰艦嘅kt 都組過啦

Lehends係hle好似唔平
viper就唔知

同埋我覺得Deft子啱啱嗰季打得咁差
可能都唔會好貴
有Kiin/ Chovy 仲唔9衝
又拒絕咗去LPL搵銀

Drx淨係贏到NA同俄仔
點會值錢

去fnc啦EU養傷好啲

EU轉晒型唔要韓仔外援

Chovy 開幾高都得啦
Deft Keria 點都有返咁上下

fa嘅ad都係得aiming可能好過deft
deft點都唔會叫唔到價喇

但世界賽打得咁柒

因禍得福 降價入AF 打返起

有Rumor再講
而家都係傳Chovy同Viper

係柒
但lck又有幾多個ad好過佢講真
ghost ruler留隊
skt睇個款應該練guma
deft aiming viper fa
當viper aiming比kt hle搶咗
都仲有5隊爭deft啦

其實mystic都FA 不過AF應該唔會再買返佢

上年hle開比lehends 700k/year USD
肥閪係NA之前都係1.15m/year USD咋

Mystic一打Ruler就變垃圾

真係私家雞

Geng又贏

發現好多人都Ff好嚴重
一定變好多垃圾

一槍打死我未

Aiming去lpl喎

篇野講乜

對中國生活既好奇心+尋求挑戰所以去LPL 乜料
會去一隊始終係LPL前幾名 + 2021尋求變化既隊 唔係好估到邊隊

LGD?

似

LGD冇留到xiye + 踢花生走 唔似出年有心玩 FA已經冇乜比呢個更好既選擇
有可能係BLG 買唔到chovy轉買AD 不過係中遊隊

SwordArt唔好撻q

Bj回憶個段好正

好似ruler打uzi咁睇唔透

Lm

uzi一打bang就變傻仔一樣

巔峰bang>巔峰uzi

perkz竟然走去c9唔入g2後台
再check下g2後台, 長撚到呢.....不過係同其他game既戰隊share

原來Aiming去lpl
咁睇嚟係kt Morgan peanut scout deft lehends

Perkz係比人踢走

下, 親生仔都踢走?

巔峰bang 身邊隊友太強 好難咁比
Uzi 要做埋shortcalling 咁比好唔公平

Aiming去lpl嘅話應該係之前一直傳嘅blg再加埋肥金同nuguri食飯應該都會過埋去因為fofo好似已經唔計外援

Bang個種唔純靠操作 用走位用意識去打 我覺得勁過uzi個種用操作格硬打贏勁好多 同埋傷害轉化 bang都勁好多 uzi場場1個食3路咁打

Uzi隊友第二輸出點太唔穩定

AF又鳩一日

Nuguri留喺dwg啦

諗諗下FF出黎果隊AF 好似無caller

兩年前既今日 AF簽咗Ucal

其實邊度講Perkz係被踢 唔係自己想走

Effort

就算係 都唔會去na啦

自己想走 但G2唔俾佢去FNC
唔去FNC 其實C9 >其他EU隊

Nuguri唔會去LPL喎
佢老媽子唔俾佢去

Af blank t1 umti

點解FOFO唔計外援

LMS執柒左之後起lpl嘅台仔好似可以自己揀代表咩賽區

以前好似係話未打過職業
直接係LPL/PCS出道先可以揀
打過LMS應該冇得揀過

之後簽左

Perkz講到明無意同caps爭中
姐係佢都接受左自己繼續打ad
係ocelote覺得perkz廢諗住補強ad
咁perkz又唔甘心做人後備咪同ocelote講既然你想買個勁ad不如索性放走佢去其他隊
點知呢個時候fnc想踢走nemesis買perkz
Ocelote本身諗住買rekkles就因為咁唔走
最後ocelote直接踢perkz去c9
仲要簽3年約 姐係叫perkz永遠都唔好返嚟eu
口口聲聲話perkz唔係為錢 係為左拎冠而走
其實都幾賤 咁樣對開國功臣
Perkz由次級聯賽將g2打上嚟拎埋冠
仲要為左g2好親自招caps過嚟自己轉去打ad
G2呢隊嘅知名度一手一腳都係perkz打返嚟
無perkz 今時今日ocelote仲做緊過街老鼠

喺reddit twitter都未見過有人咁講
Btw 乜唔係Perkz冇FNC之後就喺C9 TSM EG 三隊揀咩
講真歐美G2>FNC 之後依啲隊已經係最好

咁老實講EU唔係G2就FNC嫁喇
留唔到呢兩隊 梗係去NA賺錢
而C9呢D又唔會出大錢買你簽一年咁ON9

因為LMS執柒左之後PCS係計落另一個新聯賽所以fofo可以成個無國籍人仕咁起PCS同LPL揀一個

邊度有 上年都計外援喇
點可能又今年又變唔計

Twitter Reddit 淨係見到啲FNC fans 喺度叫春
G2 啲fans冇咩野

Veteran on Perkz drama

>It wasn't his choice, and he deserved better.

>But luckily for everyone not named Perkz we live in a post-truth world where all that matters is the amount of followers you have and the power you hold.

>The wolf had made the sheep a promise.

>But the wolf is a wolf and the sheep is a sheep.

之後veteran就比g2 ceo carlos(ocelote) blocked咗 仲要比g2員工出言侮辱

利申：對ocelote改觀咗

牙Fly地位不保既話 你係咪要撐第二隊

Fly哥 好行唔送

AF一定係買垃圾

做AF粉真係好辛苦

望到個Rumor係MaRin去蛋黃做coach 呢個咩風黎

準備教T1上路準備

見到GEN Umti就笑咗出聲

AF鬼有錢咩

Kt Bonnie 係唔係前Geng個個

又吹AF
DRX 睇落又唔差
kt Deft

Effort人都唔見埋

DRX Khan 又幾合理
之前已經想跟cvmax

kt Doran Bonnie Ucal Deft Kellin
哭撚咗

AF個陣好撚勁

岩岩 先轉會 最強play都無埋

笑死
可能TSM Effort

啲rumor真係9up唔洗本 開始唔係幾信

AF勁到難以置信
但其他其實幾合理
DRX 仲有cvmax拉人入隊 比想像中打得

Smeb又唔見埋

差啲唔記得kt有Hirai Acorn
Deft子真係似返kt
又完全唔記得Khan嘅存在

可能去埋LPL 呢

同埋SB好似啱啱先買咗新JG croco
條list 都係不了

DWG Kkoma Marin 都幾正
為咗打柒T1

AF真係吹得好行
隊長朗有好多分身

條友都唔知收咗幾多錢做野

失蹤人口Effort Smeb Nuclear TusiN

perkz死老竇，佢話過後悔冇點陪屋企人
點會半年就會想走去咁遠

又老屈我

Smeb吹大咗
上幾季又話世一

上幾多季有人話世一？
5?

上7季 Bang都係世一

KT廢老組

Deft一個老啫

你睇咗去邊

S6
都成4 5年

我當S8 kt巔峰期啦
同個幾字都差幾遠

今年丹麥多角星有心搞既話有機殺到上黎
不過EU咁撚重稅又無NA咁有錢
生涯中後期無選擇下點都要去挖金儲錢養老喇
好似Bjer做足咁多年山寨王
依家做埋老細搵大錢

S8 AF都係

Astralis下年個陣廢撚到

S11

你點數到7季

S10 夏春
S9 夏春
S8 夏春
S7 夏 世一

再吹大啲

S7 唯一一個打喊faker 既選手

都未出名單
咁快打定飛機

好似old news

JDG換咗西夜應該好好多

nuclear唔係退役咩？

係咪真係有機T1 Nuguri

Xiye > 牙膏

又話kt組艦隊

係喎你啱

一早預咗唔會俾佢呃到

屌你老母AF又出垃圾post

牙Fly個樣就黎唔掂

正想share
屌牙 牙Fly樣衰咗咁多

FPX牛排？
咁戰馬呢

連唯一賣點都冇埋

生無可戀

咁啱search到

Viper has an offer/contract from EDG but has not signed yet

Fans call you Song-hyeong [Rookie’s nickname — Ed.] of the LCK. How do you like it?

牙Fly:
It feels good because it sounds good. Although it’s based on a comparison between me and Rookie, it’s still good. I don’t mind much about how other people see me.

KR Rookie

人哋想串牙Fly打到新人咁咋嘛

AF Deft

屌 成個程人富咁

說好的af viper呢

精神仲型過佢

所以話啲Rumor都係9up多

AF 有Chovy足夠了

講真呢個咪一樣似9up 我就唔信EDG會出錢搶人

繼續簽AF

不嬲知佢仆街

DRX高層賤到

又有咩花生

deft世界賽腰傷，據聞cvmax叫個board請人去醫下deft，但個board拒絕左

drx同g2呢兩隊臭閪隊齊齊摺柒啦屌

韓國傳狂得好勁話Cvmax想幫deft帶個護理去worlds睇住條腰
但高層拒絕咗然後帶咗個youtube channel剪片條友去
同埋其他濕星瘋狂拍片，唔理players身體之類

心痛我Deft子

咁撚柒仆街 咁搞法仲有咩人會去drx

cvmax仲喺DRX

drx在禁錮cvmax

跟風轉撐AF啦大家

買到人再講

chovy去邊隊就撐邊隊
unfol晒drx所有野了
今年sub咗佢地YT member俾咗30蚊

有t1 fans寄花圈同架車俾t1

咁drx d fans呢？高層咁仆街都冇人做野？drx d fans都廢過人

Deft唔怪得DRX留唔住人啦 黑心成咁

DRX 風扇同連登仔都係鍵盤戰士

支那果邊又話會有scout最新情況

個ceo downer啲門面野做到勁好
之前又見deft子娘親又親自接送player比賽
原來假像黎

想知關唔關佢事
佢差唔多場場都有去LOL park
Deft子睇醫生又有去

cvmax去親邊隊都出事咁

有冇韓國風扇籌錢買花圈比drx
香港支部想跟機
仆街我決定出年淨撐cvmax 同 pyosik drx食屎啦

可能得佢敢出聲
有時高層做錯野，啲細都唔敢講，驚冇得撈

撐DRX(coach+players)

巴打去睇ppt爆料 班管理層真係痴鳩線
我唔怪deft喺世界賽打得咁差啦 隊入面根本冇後勤support佢 連個醫生都冇

梳對二軍班𡃁仔冇乜興趣
淨係想cvmax同pyosik快d脫苦海

講緊前DRX嗰啲

真係幾有感情

唔係班mgmt咁撚仆街可能嬴到

冇撐錯佢哋

pyosik慘了

咁又難啲 但係唔會咁樣散晒囉

由s3睇到而家第一次咁瞓身支持某一隊
最後竟然係比仆街管理層玩死
想寄花圈去新宿舍

叫隊長朗教你寄

又入我數

心態決定一切
你睇佢地8強打DWG個時輸咗個樣一啲都無唔甘心

你寄咗去比AF

屌你笑咗

summer final已經比dwg雞姦完嚟
一早知差幾遠啦呢兩隊

寄望AF收留

駁唔到 簽運決定一切

抽到DWG = 世界末日

朗巴有冇教學

佢近排忙緊管理twitter啲分身

支持你

見篇野話聽日先會出轉會消息 希望聽日一瞓醒就有好消息

Welcome Zenit Snowflower

黎明（2021年版）

呢啲隊先最值得寄花圈

一定係垃圾陣容

準備好花圈未

搵緊韓文巴打

反而係得Keria咁早出咗announcement

又真係有國際送花服務

邊度有綜合轉會睇?? t1 jg位而家點?
花生會唔會返lck

聽日幫AF訂定

聽日應該會多啲料掛

暫時知大單野 係法王去左c9
keria 去t1

睇reddit EDG應該簽唔到viper
BLG簽咗Aiming

edg就算撚數喇

T1唔換cuzz嘅話
真係又浪費 faker一年

可以換邊個先得

係咪可以繼續FF

Jdg戰馬囉

牙fly以前好靚仔㗎
發生咩事

佢summer開始個髮型就開始好柒

髮型柒到
成個中年阿叔咁

有啲似corejj

Chovy

LPL Allstar 中上野都唔係支那人

唔好呀

做咩突然個個去LPL

啲風向好撚亂 Aiming我都信 但Viper同Deft唔似
牙Deft唔係之前先講會留LCK?

冇講deft
下一句嚟

Reddit果邊開始9up Viper Lehends去LPL

說好的AF Viper

一切都係幻想

當會開兩年俾Fly
成班仲對mgt有希望

聽日唔想開電話了

LCK新銀河艦隊未開就沉左

最後AF變咗架椰爛木船

bang回歸LCK?

不過啲人話viper入EDG既話
EDG就會有3個韓援
牙ThaI Gori Viper

啲銀河艦隊rumor就係佢地爆出嚟等lpl班人加錢

今年MVP

真
勁過佢嘅韓仔基本上都買唔嚟
淨返嗰啲仲廢過佢
棄用cuzz嘅話最後應該都係練oner/ ellim居多

成班淨係識講邊個邊個廢要換走佢，一問買邊個唔係口啞啞就係噏d無咩可能嘅答案

viper唔好呀

支那仔已經講埋Chovy同Deft唔係去AF
我又想睇下AF會買咩垃圾

welcome kt chovy & kt deft

kt實買垃圾

Mola Mola

AF實垃圾陣

現實係AF Fly

Kiin又舉多年
仲要有呀dead

慢慢BJ化

兩個痴線佬晨早流流就喺度叫春

等公司宣佈WFH

會計狗無得WFH

課都冇停 仲想WFH

唔買jg就唯有旨意oner，年尾17歲，而且佢好似係skt/ t1繼faker之後第二個唔洗試訓就入青訓嘅player

我都唔會有

你又做會計狗

唔係 但都係做狗
之前過半世界賽都冇得睇

呀fly係衫到左

drx有條新片 似係回應!?
有冇巴打翻譯到

有冇得講下drx咩事
前面ptt條link死左

大概就係管理層好閪
去worlds cvmax想帶個物理治療師去幫deft 但drx寧願帶個剪片嘅去
平時選手有病 佢地都會繼續拍啲19片 又唔關心選手
之前keria deft出到國喊 drx又係第一時間拎cam拍片
無記錯大概係咁

bang傳緊重返lck
AF?

諗起呢到有位巴打買咗件TSM既衫

佢著出街既話 肯定係咁比人撩 0:6

已經唔信啲rumor了

bang如果好似S5S6咁高強度訓練仲有冇機會8成巔峰期實力

S8已經burnout咗啦

番skt 拎多次冠嘅 即上神台

我覺得bang 已經好似老年BEBE咁,穩係穩定,但場場輸CS

去na都冇心打啦

Viper唔去AF, Aiming又去左LPL, Deft下滑
AD位仲有咩人可以俾AF買到

NA其實係咪冇得救了
真係同一班老人，每年都洗一次牌就算

Kramer

不如Kiin打AD, Fly Top, 加Chovy Mid

點樣唔比法可以點樣唔比？

有約
唔會賣畀競爭對手都正常

唔同你傾合約

悶到仆街 乜柒announcement 都無

有日見到有人AF出街勿相認

點搞呀 AF大將軍
又話有

唔撐了

我覺得bang呢種level嘅勤力小小唔會差唔去邊
當然唔好預佢勁到好似以前咁
個陣s8努力返小小都夠hard carry咗skt成個spring
返嚟打中下游 唔好咁hea我諗都夠打

AF出tweet

唔係話今日出announcement咩？冇聲氣嘅？

AF announcea re-signed Contract with Fly to 2046.

Spica係咪都轉隊

DRX單野

大陸人話viper去edg喎

Drx 慘到要去Geng 間房乞炸雞食 正常Riot 唔係點都有酒店餐供應嫁咩 雖然唔會好食

AF IG 6.3k
T1 IG 630k

T1 啲廣告post已經夠買起成隊AF

應該係外賣
唔啱食，DRX又唔肯額外叫人買咪冇

又有新風話HLE chovy+deft

就黎隊隊啲rumor都有Chovy

仲有個HLE Nuguri

Rumor: every teams want chovy

hle morgan

AF都未出聲

屌以為chovy+deft

有KIIN仲出咩聲
KT得UCAL

選手要求既都唔係好過姐，咁都準備唔到，仲話之後會改善？

屌你老未第一日搞電子競技咩？搞咗幾年都係咁

仲係kz個時已經俾人話管理有問題，到今年s10完埋都冇改善

Drx d 韓國fans死晒去邊？冇一個做到野，fans都廢過人仲想贏world?

UCAL>Fly

簽咗Chovy果隊既 快撚啲出announcement 啦
啲Rumor撚鳩人好好玩咩

any team but AF

啲人話winter係chovy close friend

呢個係佢地打完小組賽返去仲未有野食
經過geng房聞到雞味入去食啫
冇話後勤特登餓親佢哋但應該預早少少幫選手叫定宵夜啦

如果係HLE點解唔一次過公佈

係呀 好似有一齊玩跑跑卡丁車

呢個又真

G2 DWG 表示唔洗
T1 可能都有少少想要

現今社會問題
呀豬呀狗都可以做management
只要你識人夠權力就得

唯一無Rumor係GENG

有消息未

LED trucks點解

AF Kiin Dread Chovy Aiming/Viper Lehends

AF FF艦隊未起航己經沉沒

一個都買唔到

夢醒了

屌你老母AF年年都一啖砂糖一啖屎
18簽Ucal 但牙Dread
19簽到Mystic Ben 但有牙Fly

年年fan都支持佢地

18嘅Ucal都係屎

果陣未知Ucal變咗屎

依家風向係EDG續約Scout+Meiko 上路簽到Flandre Viper就會去EDG
.....其實我覺得呢個陣容唔算好勁

支那FA嚟講咁叫唔勁

支那果邊又話HLE簽唔到Chovy+Deft 亂撚到

笑死
啲人話chovy見到hle對上野即刻反口唔簽

Aiming/Viper 好似話去晒LPL

講個人技術成隊可能都唔差既
不過EDG不嬲出名中後期冇指揮 專門throw game 冇解決到個問題

又話scout續咗約

自從clearlove冇打，meiko啲指揮就出事

重過doran pyosik十倍

又風平浪靜一日
轉會期幾時完

韓仔轉會期都係到妹

HLE Pirean

LCK等chovy簽完就會好快

咩風黎

NUGURI捨得講去邊隊未

chovy一簽即刻骨牌效應

FA入面最勁就係chovy同nuguri

唔計fa都係啦

Kingen同ADD都好似返黎LCK

有日出街見到勿相認

一定會相認

AF有垃圾陣未

你走數 唔買
可恥

牙Fly仲係到 驚乜

巴打去左邊

繼續edg scout

迷fly大隊長

skt會唔會又買返花生返嚟

新英又係馬仔

鬼叫果次贏T1

AF又一日 有廢陣名單未

希望AF快啲宣佈永續牙Fly
等你班痴線佬心息

依幾日靜到。到底幾時先完轉會期？

好似去到下個月

傳mata coach geng

如果EDG真係簽咗Viper同Scout續約
咁牙ThaI係咪要去做後備

但好似話VIPER唔去LPL

依家好似話viper簽edg談判破裂

PSG Maple到底成唔成到事

lol阿仙奴？

今次轉會期啲風吹亂到 啲announcement 又慢到仆街

今年真係特別亂

係你陪隊長朗癲 一見到Rumor就上嚟叫春

edg viper 攤Q
af又有希望啦

又屈我

真唔真 支那果邊吹到好行

終於潛完水

M姓中路係mission咋

" I am extremely sorry that T1 fans were being accused of harassing LS’ family and I truly believe that no T1 fan would ever do such a thing."

笑到仆街 牙Joe comments繼續俾人圍屌

太長唔睇。淨係睇到依句

LS and T1 fans, I’m sorry.

好心牙Joe辭職算
已經去到講咩/做咩
KR/ Western fans兩邊都唔收貨

風平浪靜既一日

雖然操作退步,但我依然相信MAPLE其實仲有貨賣,只要JG正常既話LPL個2隊都比唔到正常JG MAPLE

全盛Maple>rookie

簽唔到蛇蛇大清都唔撚玩了
一下子無左bj同大清，NA末日

大於第1日玩嘅rookie?

rookie係LoL all time top5 mid
不過全盛Maple係幾勁
起碼有1,2年係top5 mid

Rookie打輸西門

maple返左台灣啦
大機會psg
maple點會勁過rookie

s5s6果陣又真係唔夠打
s7又入唔到world

全盛rookie>全盛Maple>rookie>maple

之前又話轉會期開始就嚟料
點解仲係得t1 keria
好想知lck會點洗牌

karsa夠好似返咗台灣
應該休息啫
蛇蛇去唔到na，maple應該都唔得
佢應該去lpl/pcs

westdoor缺點太大，食兵都有問題
特定meta，玩刺客+團戰佢算係top

大清條垃圾快啲走 唔好害人

骨牌效應 chovy nuguri會影響其他人簽邊隊

又有單講HLE Deft

仲有chovy

Af無希望

一早已經無 係等睇佢買咩人

永續牙fly

I am extremely sorry that T1 fans were being accused of harassing LS’ family and I truly believe that no T1 fan would ever do such a thing

屌係咪反話黎

HLE Deft

下個就HLE Chovy

Chovy邊會晒多年

唔通話係？

乜水

HLE 3個jg?

Deft點解你要去hle

因為chovy?

似啦
HLE唔聲唔聲都有啲錢
睇佢地基地都好靚

要announce應該擺埋一齊啦？

CHOVY應該唔係去HLE

睇落廢過今年DRX 算啦不如

可唔可以簽返Lehends
deft+lehends應該好正

個上野睇落咁廢...我係chovy都即反口唔簽啦

Kiin仔又要柒多年

垃圾上野

笑死又得罪western fans

又要睇垃圾中路JG下路

T1 doublelift

HLE咁有錢?

Hanwha Group 點會冇錢

HLE Deft Chovy呢

韓國十大財閥喎

Af deft已經冇機會
Af chovy都冇乜望
Kiin 會唔會到退役個日都冇得打world決賽

Chevy仲同deft一齊？

廢撚到咁

要錢仲邊要求得咁多

hle對上野 chovy點敢簽

入到世界賽都偷笑

自己選af

真 自己死妹係af

點解reddit班鬼佬仲係到FF緊AF

垃圾AF

cuvee好似話d飯好好味

hle為咗chovy買足三個jungle

輪流試到夾為止

巴打心裏都FF緊AF

其實開始灰

入左LCK決賽先講

佢自己上年唔走咋喎 明明入geng 同 drx 都大機會

Deft都冇

入過一次咁大把

無勁人想同kiin一隊

Af應該好似上年買2個廢老mystic Ben咁
又買返Kramer tusin回家啦

隊嘢冇錢姐

Mystic Ben都叫廢老
得啦你隊T1最撚勁

Morgan都還好
好似傳winter係佢fd

小花都叫廢老喇
呢兩件仲老過佢 點會唔係

可唔可以搵啲好少少嘅例子駁我
起碼都lck top4啦仲廢老

Faker 96都廢老前廢老後
Mystic Ben 2條95回撚哂塘唔叫得廢老？

Mystic今年點都唔算回哂塘廢老啦

點解呢幾日咁靜
得hle簽deft叫大單啲

Lck top4?
Deft ruler aiming gumayusi ghost
邊到top4

HLE deft joins

佢今季咪同牙deft aiming差唔遠啦
姑媽就 打多幾場再評價啦

咁faker都lck top4喇咪照叫做廢老

唔明點解啲人話佢世一top咁 明明都冇點證明
kiin係唔係打算學faker咁留響Af到退役
其實去T1/Drx/geng都好

到底KT同AF啲人係咪暈撚咗 點解可以仲未買到人

S8果年其實佢真係打撚爆哂所有LCK Top
果年佢做亞運選手同打RR 之後就無得證明自己
去到世界賽8強打C9都係得佢一個正常打穿Licorice啲線

小花的確係廢咗
但mystic喺WE嗰陣都唔係特別勁

S8之後都冇點證明到自己 好多人都仲覺得係LCK tier1 top
雖然佢好多場都係Af條大腿
其實有心想證明嘅真係早走啦 不過Af 洗咁多錢留住佢 仲要為佢開網吧 kiin仔繼續舉重啦

依兩個的確係廢老

所以就好吸引？

EDG viper likely

Btw 有冇人知點解Hle到夏季個陣就唔再派Cuvee 同haru 上場
依家仲要唔再續約
反而派埋兩個廢嘅新仔上野 仲記得越塔殺人點知被反殺

而家LCK仲有乜AD可以買

有飯有雞脾食，對chovy應該幾吸引

Mystic勁到傻

突發
Chovy入左T1

未?

除咗做尺哥私家雞之外

佢讚完mystic勁
佢愛隊又打爆佢 就可以間接讚埋geng了

Zenit Gango

傳緊話唔少隊想買CK嘅ASP AD Prince

KT are you alive?

2020啦仲cuvee haru

新仔都打得好過佢兩件

隊野連playoffs都入唔到
Cool肥 唯一爆seed嘅regionals都冇得打

HLE deft confirmed

突發
LS正式入T1

做實況主

News) According to the source, KT offered more than 1.5 billion Korean won to certain player, but failed to prevent other teams from spending more money.

笑死
Chovy定Nuguri

15億 即係同Kiin仔同薪

LS出左條片講今次風波
- say sorry to untara, non toxic T1&korean fans
- had chance to be a coach of T1 but original reason was to be a content creator

成千萬港紙都唔夠其他隊搶
似chovy

[official] gumayusi 續約去到2022

咁AF都唔會有錢搶 咁撚窮

續Guma就岩啦 potential咁大

睇嚟t1都蠢唔哂
jg真係冇計 唯有用新仔
市場上好嘅jg俾人買哂

調轉諗 可能仲係蠢到繼續相信cuzz

青訓oner

換咗教練 唔會啦

guma傻豬嚟嘅咁快續

應該肯定唔係後備先績掛

之前話想走因為冇得打

應該落重本同有keria
但teddy都係去到2022

Hle Chovy應該好快公告
Deft講明會入隊可以打到世界賽

上野負重訓練

Morgan係咩水平
HLE jg除咗CaD 都係新人？！

Morgan勁過doran

其實T1用打regional個陣+換keria 係幾好

morgan champ pool得兩隻英
LPL spring果陣打得仲ok summer比人睇穿曬

冇人講POE去TSM
連登已死

前幾日咪講左囉

因為最好嘅選手都喺t1

睇黎牙劣要換隊了

Sor WoW左，
劣鳩公布左去邊未

姑媽 佢同teddy輪換未幾好
Cls金豬出道賽就擺喺冒泡賽
練下姑媽 將teddy拎去拍廣告影相啦

大清可否不要老

faker teddy cuzz拍廣告
ellim/oner clozer guma打比賽

clozer咁撚垃圾 不了

正路應該係咁 要練下clozer
一開始faker fans都接受要做後備沒咩嘢
然後肥金玩一輪嘢換上換落嘴下炮先引到死忠嬲到爆
現實嚟講佢真係廢咗 clozer唔差睇落都練得過

佢champ pool問題最大姐
操作沒咩問題嘅

當初ucal

hle chovy

鐘意deft都鐘意chovy
希望有好成績

竟然係hle chovy af

係喎咁AF咪...

Af有fly哥啦 得一想二

大搞？

KT AF可以收得皮

Hle今年真係想爭冠

Af仲有fly 驚閪

哇屌 居然hle
上野舉重訓練？ sup簽返lehends pls

HLE 啲JG....

睇上野唔似

唔知Hle 用幾錢簽chovy 同deft

HLE可能仲未完

Chovy仔今次有飽飯食
又唔洗拍埋啲19野了

仲有隻sup
Lehends都走咗
唔通係Effort

HLE Nuguri
JG ???
Mid Chovy
AD deft
Sup ???
如果當初keria唔係見錢狗衝去T1 就可以去HLE
Keria之前又話想搵隊可以收留佢同deft一齊嘅隊 依家

lck戰艦出名一定有窿

咪啦 想chovy舉到手斷咩

如果JG勁少少 HLE都幾勁 硬係覺得chovy舉重

應該啲錢係allin去chovy同deft
然後搭對廢嘅上野

有Chovy已經直接升一個tier
睇吓上年DRX個個冇態之後Chovy 1打5

可能得T1畀offer 其他隊爭緊chovy nuguri

打野算好架啦 上同SUP先廢

HLE now has at least one player on each role, heading into #LCK 2021: DuDu/Morgan, CaD/Arthur/Winter, Chovy, Deft, Vsta

唔係用件Vsta呀嘛

如果 viper 同 lehends續約 —> Grf 2.0
依家上野都好廢喎 Dudu Cad
Cuvee haru 唔出係到練佢地

hle應該用 morgan
上野應該唔會再買

不過deft子真係好撚好彩
以前有pawn陪佢
而家搵到chovy

點會 keria實大把人爭
HLE Af KT都缺下路喎 應該係T1用金錢攻勢

心痛chovy要舉重 希望佢其他隊友發揮正常實力

依度好多人都話Deft子廢
但好多勁人都想跟Deft子打機
Porn Keria Chovy

睇落覺得麻麻 除非上野果幾個出年超進化 唔係都冇乜競爭力

hle 3個JG 2個top啦 仲nuguri

HLE 會唔會又買大水貨？

上年都叫有keria 幫手 依家得deft 仲要deft有少少神經刀

可唔可以簽返Lehends

keria唔係咁早簽嘅話 應該都可以繼續同deft chovy打機
上路應該用Morgan
打野 winter 掛？傳佢同chovy好friend
但sup可唔可以買過

上年Pyosik 都新人 但有Chovy睇住 都越打越好
今年同上年分別最大係cvmax

FLY

唔睇好hle

Morgan Winter Chovy Deft 應該唔差
Support唔要Vsta就得

真正既得chovy咋
pron係調轉deft打兄弟lol carry佢
keria本身係drx青訓
得chovy先係真愛

Hle chovy confirmed

3個JG 2個top全部都係要舉重feel
CaD 經典越塔殺人 送哂頭
上路個兩個分分鐘廢過Doran/等於

兩位痴線佬可以慳返啖氣叫春了
Kiin Dread Fly Zenit Snowflower 不是夢

Keria 成日痴住Deft子 當佢呀哥咁

個winter 有chovy frd子buff 應該ok掛

直覺話我知好快就HLE Effort
雖然都好過個Vsta

本身佢地都諗住一齊打
但無人offer到咁高比keria
唔通遲簽就有人offer到咁高比keria咩
早簽遲簽佢地都係唔會一齊打

hle咁大手筆 all in chovy (附加deft) 冇錢買上野sup

CHOVY係咪M底
去親D隊都鳩鳩地
係要兄弟LOL

垃圾doran好撚心收返埋啦
無cvmax佢算係咩 pysoik一樣
無左cvmax 呢2件好大機會廢到傻

Hle 應該覺得唔需要出咁高價俾keria掛
要爭chovy
但係一開始話希望去一隊收留佢同deft一齊打 轉過頭又即刻簽第二隊
雖然T1簽咗唔駛再見到effuck係一件好事

又話HLE多錢
但已經諗唔到有咩sup好買

世一SUPPORT EFFORT

咁點都係all in Chovy最明智
爭輸咗嘅AF kt 可以摺返埋

Effuck
其實lehends都仲得 唔知係HLE唔續佢定佢自己想走
如果 chovy deft lehends 都幾j得過

AF ALLIN NUGURI囉
KIIN轉去打中咪解決問題

條友擺明搵teddy落club打兄弟機

LPL隊仲未簽到一個韓仔

屌 唔該上姑媽+keria pls
雖然有預感會係teddy+keria
姑媽咁早續約真係哂咗

HLE睇落仲多錢過AF

咩人都搶唔到 仲諗咩買人

搞到我好好奇doran去邊

Kt

KT

AF kiin Dread fly viper lehends

Confirmed?

牙Fly一定係因為有隊長朗買波衫 幫公司賺錢
所以有得留

viper edg
af fans唔好再ff

垃圾KT敢唔敢簽一個正常人

有冇人可以救下kiin子

HLE

Doran 應該係最正常

其實ad位呢幾年嘅差距大極有限
衰d講句 deft同guma根本差唔多
guma繼續做後備真係封印左lck一個人才

其實summit都唔差
應該唔貴
Hle可以考慮下

唔會買啦 佢地想2個carry3個

錯撚晒

kt唔係有錢㗎咩
點解一個勁人都買唔到

鳩up真係唔洗本

世一top thal？

有錢還有錢
而家佢地擺明無心玩

呢幾年根本就冇乜真係要ad做carry點嘅版本
所以個個ad都差唔得太多
反而ghost呢啲穩陣型ad仲好用

唔係話lck聯盟化左
啲人難簽左咩？

smeb有隊未？

kt peanut有冇可能

ucal 完美覺醒 下季一打九

雖然guma打得幾場 但好似穩陣過teddy喎
團戰個位好啲 交招timing好啲
真係繼續做後備 浪費哂
希望佢績約係因為真係可以上場

冇人揀之中都係一個好選擇嚟喎 不過好似好貴 不了

等睇kt
Doran
Flawless/ Crush
Ucal
Mystic
Jelly/ Kellin/ Hoit
穩守第六

實際係點 lck會抽佣？

kt似會做啲咁嘅野

人地未完約
SB會放就有鬼啦

peanut多fans
賣多d廣告咪得

Chovy又浪費一年

Viper lehends去邊

等睇
Doran
Bonnie
Ucal
Mystic/HyBriD
Kellin/Hoit

AF我屌你老母

隊長朗會話係af

頂級聯盟選手將被保障擁有6千萬韓元的最低年薪，戰隊與聯盟也將啟用新的利潤分配制度，讓新的職業聯盟能永續經營。

其實我都唔係好明

點先算頂級

HLE有無得買波衫
幫手貨金買Lehends

姐係Lck

ck係次級

做咩學隊長朗

見到佢成功買波衫留到fly
應該有機會

應該入左LCK roaster 既就有 姐係差唔多35K一個月
聯盟化其實=有人注資再無升降班

頂級聯盟即係lck隊一隊
而家所以lck隊都要有二隊
即係只要升上一隊就要60m

DLLM 咩dudu CaD都3皮幾個月

相信Chovy
但我擔心HLE教練多啲
唔知乜水嚟

咁未出roaster 呢啲可能都要落番二隊既

唔會唔係Morgan Winter 正選啦呀嘛

依家好似得返Kezman
教過CJ,IM,RNG?

JG都三件 係呢三個嫁喇
上路仲有KHAN,SMEB,DORAN

經典重溫

HLE呢個陣打唔打到去世界賽

睇leaguepedia Winter都有少少經驗咁
原來係GEN豬academy
去到HLE 可以同Chovy一齊有飽飯食

spring同summer都廢撚到仆街喎

佢啲隊友咁嘅樣

依個play攞咗之前riot s10回顧top 3 plays
Live睇到叫咗出嚟

如果Hle簽khan or gimgoon點睇

可能係gimgoon/Add/Khan peanut chovy deft legends HLE可能真係想衝一年呢

chovy kiin

佢自己都渣啦 睇親SB佢好似冇贏過線咁制

好抆水
DWG 霸咗位
T1 GEN 都勁幾多吓
而家HLE頂多係好DRX AF少少

買咗sup先

GenG勁條鐵咩

T1唔換cuzz真係難講
希望佢出ellim

呢個play有faker全盛時期ge影子

我覺得正選係
Morgan Winter/arthur Chovr Deft 加隻sup
如果係vsta就仆街了

屌你老母
一齊夾錢寄花牌

睇依家HLE個陣仲廢過今年DRX

fly份糧你有份出
你絕對有權屌佢

top 3 其餘2個係咩

真 仲要無個勁教練

可能有chemical reaction嘅

屌你老母AF 唔敢簽正常人

問題係唔續Lehends 都冇咩sup揀
Top jg 就預咗係佢兩個啦

deft應該會再退化

真係得Effort

1 係SN垃圾桶penta
2 冇記錯係SN Huanfeng Jhin?!

屌你老母AF買返mystic未

廢咗係正常
DRX上年話晒第二 淨係輸DWG喎

最後可能kramer

jelly得唔得
起碼唔好vsta

見我狙擊咗Effort幾個月 可能中

唔撚撐了

其實睇Effort 賣笑幾過癮
但而家佢立咗功 T1唔願放人

T1 Fans唔放人姐 T1狠不得佢快啲走25爆DC直接用大錢換教練

應該Hybrid啦
AF kt 依啲隊係買埋啲唔勁但又唔太屎嘅人

LCK MVP of the year 世界冠軍都唔夠佢癲

AF啲Rumor又假
等咗咁多日又無announcement

T1 fans應該都想佢走

差Nuguri就決定到邊3支隊去下年WC

邊隊都好一定無AF

我覺得重點係下年lck 有3定4個位
呢點其實好影響中游隊部署

如果LCK贏左都唔係佢地4個位既 Riot會唔會被人屌到收皮

下年一定係

1.DWG
2.T1
3.Geng
4.HLE

AF要收皮

攞冠軍嘅聯賽都冇四個位有啲慘
喺lec到攞個la

下年連買佢件衫動力都無

可能kinn打中 Nuguri打上呢 係第xxxxxxxxx個平行世界

AF買返個Lehends得唔得

有無機會KT
Nuguri
Ucal
Viper
Lehend

Nuguri心諗點解唔留返喺dwg

如果有4個位一個喺畀wc,一個係msi
不過今年啲seed4好柒
不過下年又多一個位，opl冇咗

Mola mola
一定買垃圾

今年點撐得落

可唔可以贏到一場？

上野都是洞！

opl 冇咗個 league 但仲有位

啲人唔係轉曬NA？
冇聯賽打，竟然仲有位畀？

個 server 季尾會搞一個 tournament
贏咗打 playin

仲要聯盟化左 冇4個位真係講唔過去

有4個位
先可以預af kt 多啲動作
佢地呢兩季都係4~6左右
confirmed 4個位既話就算spring 冇動作 summer 都會有動力做野
而家hle 就似爭2~4喇

Chevy同過deft做愛？？

HLE好有錢?

收皮啦 AF 你點數到AF會第4

倒數第4

有睇lpl, 其實Morgan幾勁

至少線上表現勁過多蘭

有冇隊肯收留smeb

真係唔覺有幾勁 champ pool又細 仲記得佢惡魚W落眼 送左xiye四殺

收佢做streamer咪得囉
佢個樣都算ok嘅

世界第一中路uniboy

差viper lehends呢pair去邊
應該都係kt / drx

Viper傳去EDG Lehends無風

唔係話edg viper not likely 咩
我真心覺得呢pair唔會拆散
不過2件都貴

lck 下年又係冇戰艦 每隊平分一兩個tier1

去t1做model

問候AF管理層

FNC Nisqy

AF

邊隻係惡魚？Fizz?

雷尼克頓

屌

Morgan係lck至少中上水準
勁過靠cvmax嘅垃圾doran好多

呢隊叫AF呀 唔係叫 FF呀

FF隊

南柯一夢

Reddit 班鬼佬
本來忍夠垃圾fly

鬼佬終於睇清事實

係咪你嚟

The worst mid

點都未到the worst mid嘅 世一zoie喎

夢之隊變夢之隊

其實唔太明effort有咩問題 見好多比賽po巴打都笑鳩佢 好似係summer柒柒地姐

起碼LCS水平一定夠有突

啱啱見到TSM Reddit有個po講佢
個個鬼佬都覺得蛇蛇去唔到 要佢都幾好
Huni+effort 真係幾好丁

如果Poe換埋Nemesis就正

想佢玩多年先退
kt同佢提早解約咪又係搵唔到其他人選
攞佢嚟打supp都好啊

你係真冇睇定點
POE > Nemesis
T1 唔肯放Effort 想笑都冇得笑
Huni 近年越嚟越廢

HLE Peanut !!!!?!?!?!?!

發現有一位AF風扇潛咗水

未打過就吹咁大
我真係好期待喎

HLE 好似3 個jg

瞓醒

感覺上Nemesis潛力大d嘛

Huni唔計外援黎講幾好

Effort走左啦 上個禮拜t1活動都好似冇去

佢咪比上不足 比下有餘
大家都認同佢有時係勁 打中下遊輕輕鬆鬆
不過佢真係每一兩場就發神經好難搞
由其佢係玩開戰英多
你可以留意到佢會成日自己腦衝死咗
同埋佢跟過wolf+mata大家期望都大啲啦

夢醒啦又係垃圾AF隊

一睡不醒算了

AF Fly

佢成日本身前期有優勢嗰陣，喺度9遊跟住比人捉死咗，結果比人反cup

冇咗Chovy 晨早流流都仲要睇你哋叫春

Effort係一啖砂糖一啖屎嘅最佳示範
佢隻Blitzcrank Alistar Morgana有時係幾勁
但廢起上嚟都嚇死人

繼續每日一屌AF老母 買撚到人未

Kuro 要唔要

kt Doran official

廢到連ching平時反開skt都忍唔住反少陣
就知有幾得人驚

全隊DRX都有著落
黎緊個轉會市場應該會活躍d
再唔簽人得返d二線野

AF are you alive?

kiin kuro kramer tusin 夢回s8

廢老組

唔好9up啦
又無sources

hyfresh blade hoya (official)

nemesis有冇班落

軟皮蛇離左隊
Tsm應該就唔會架啦 唔知係咪tes

huni就真係算數把啦...
就算計佢最PRIME嗰段時間係FNC幾多場連勝都好
一入WC一打世界頂尖TOP 嗰年既SMEB已經知佢真係得LCS搵飯食
佢係經典又要廢又要CARRY唔起

垃圾隊連轉會消息都要俾假希望

未必 垃圾隊可能冇得揀
焗住再俾多啲錢買

SwordArt 嚟NA要double taxed
垃圾隊連VCS個sup都買唔到
可能焗住俾埋tax嗰份

最弊嘅係effort咁撚樣都仲未算係lck最廢嘅正選sup

T1幾時買jg

蛇蛇好似返咗台灣
似留LPL

市場上有咩好jg

Offseason陪吓屋企人啫

Effort點會係最廢既正選sup呀
你頂多話佢神經刀 唔夠穩定

大把
Umti Flawless Malrang Crush

唔洗啦 春季照用咳屎 夏季可以出oner

唔會買啦 最多升Oner上嚟

ching閱讀理解幾分

你閱讀理解幾分？

返台灣搞簽證飛美國

一定要買一個寧願要返牙blank/peanut

無得揀之下 真心想睇花生番T1 其實花生係Ldg 係世界賽之前打得唔差

唔會升oner 升咗academy就冇jg
望佢出試ellim好過 上限可能唔高但起碼肯配合肯開唔怕死

是但啦
係咪T1個陣都有第二到
換唔換jg都唔會令到 打贏DWG/打輸GEN/HLE

猩猩

喂去tsm正呀

tsm需要一個好support

academy冇jg咪再搵cuzz去拍廣告喇咪阻住啲青訓上位啦

其實係咪得連登踩到cuzz一棟都冇
見reddit冇乜人反

TSM 比爾森 會員

TSM最好真係買蛇蛇啦,呢個轉會最撚過癮

淨係想睇佢著住TSM jersey 講
CLG係LCS最爛的隊伍

收到風AF重金買到前kt下路

Zenit/Gango Snowflower

連KT都有料 得AF on99咁乜撚都你

乜撚都無

連登不嬲最識波

lck幾時開季？

冇咪即係keep Fly囉
下路買返啲二線選手

Build around fly

Doran joins KT

撚狗撚到傻

佢愈係咁講life effort 就覺得係流
最後可能蛇蛇都唔係

PCS出年會唔會收皮.....

原來-_-退役

ryu

係

佢好似之前已經轉左教練
但係100t個中路太差
所以又出返嚟打

其實呢 lck係唔係唔俾請外援
或者性格種族問題
成日都覺得韓仔jg 同sup唔多勁人
利申 真係唔識 因為個個賽區都有外援

Jg唔多勁人都講得出

nuguri去HLE

真定假？

咁chovy去都合理

但dwg點算

個post講緊咩

篇野即係點

佢話仲有最重要嘅嘢未講，希望聽日下晝講到

撚狗大師

sup 咋嘛
點會係Nuguri

唔好啦

我覺得係買左sup姐

兩個上路都未夠 要好似jg咁買3個

陣間welcome back Lehends

AF要收皮

結果係effort

sup唔多勁人
其他國家有咩sup勁過beryl keria lehends

以前仲有wolf mata corejj gorilla

First time?.jpg

同effort一樣上限高下限高
勁起上嚟好carry 廢起上嚟好廢
拉勻計點都有lck中上游水準
佢2個起碼都有2個lck冠
拎冠個陣唔通佢地唔carry咩
不過係下限低太柒咪忽略佢地carry個陣

beryl tier0

主要係因為effort硬仗好多時都柒
講起上嚟canna都有呢個問題不過佢依家先第一年，希望佢遲啲會改善啦

我覺得佢其實先係真正嘅fmvp

就係無先叫春

隻潘森

E 廉呢

Cuzz 最大問題係唔識玩野核

T1 nuguri

純粹計操作最top嗰班咪又係韓國人 你覺得個人操作有咩人勁得過泡菜仔 s8,9 lpl拎冠咪又係theshy rookie doinb

WTF 咁dwg簽咩人

Dwg top?

T1 facebook唔見喎

fake啦張圖咁濛

Not your cat

Fake

做乜post fake圖

嚇鬼死即開twitter望

嚇撚死人

dwg衫想扮t1...

嚇到我即刻上twitter check

咁好心機整張fake圖，正常應該會大頭相

keria嗰張都係drx衫

fake 醬汁都無點信

咪post fake野啦

Quick summary of Ray-EDG story
1. EDG promised starter role but benched him.
2. Ray dominated LSPL but EDG only paid 20% of other LSPL players
3. Requested transfer and EDG demanded 2.3M$ from him
4. EDG LSPL had an Overseer who controls and punishes player for various reasons

EDG真係好撚仆街

Po假圖係想點

直接block

一個城市搞一年？ 咁佢搞晒la

AF管理層真係垃圾
次次買垃圾害kiin

KT肯簽人未

咪簽咗Doran
望下AF

條路自己揀

吊你老母AF

AF咪重簽咗DREAD

如果係kt peanut kt effort就正

好過冇 反正錢唔係我比

等睇Kramer回歸 簽多個Snowflower 2020轉會期 完!

幾垃圾先會咁
AF開多幾個網吧
請勁人啦

T1一定要留Canna
Jg換到最好，換唔到用下Elim同Oner都得

都未完約

執柒咗Kiin仔間網吧咪算

Canna未完約
就算nuguri嚟唔嚟佢都走唔到

HLE mata

點為之硬仗？只計wc就1次
春決 夏決 regional?佢都剩係柒regional
S9夏決 s10春決佢一樣打得好
常規賽佢都有不定時爆炸
所以睇唔出佢係硬仗先柒
而係根本估唔到佢幾時爆炸
Canna就柒極都係得regional
仲要柒嚟都只係同rascal 46波
春決唔計硬仗 regional先計？

千字文巴打成日陰d陰d讚effuck
明明effort就垃圾level

曲線想effuck留隊 等t1唔好放佢出黎害其他隊

垃圾KT唔介意收留EFFUCK

懷疑af用青訓

慳錢慳到咁

好放走kiin

Effort cuzz柒嘅時候咪照屌佢垃圾
但屌還屌 事實上overall睇佢地係lck有中上游水平
Cuzz酒桶屌打clid李星
無視野反爆clid野區係事實
Effort雖然會出現自爆
但唔少時候前期遊走節奏都拎到優勢
玩牛 rakan bard 布老母 納帝都開過唔少靚團
玩機械人 雷西 魔甘娜都試過成場狂中q控到人
但問題係overall嚟睇佢又真係唔算垃圾
Lck佢就拎左s9夏冠 s10春冠
唔通個陣佢又打得柒咩
佢隻sett狗衝鳩開團 Leona全技能空 魔甘娜裝左自動食招外掛 中期成日無啦啦單走比人捉死比人開巴龍 呢啲柒嘢我咪一樣成日提住
Btw以overall表現嚟講到依家我都係覺得佢暫時同beryl keria係lck top3 sup
雖然好多人覺得lehends勁啲
但我覺得佢除左慎同雷西 rakan其他都麻麻
至於life無左sett表現仲離譜過effort
不過係bdd clid出名同表現得柒先唔多人講life

HLE大大巴咁車落AF到

Effort 點同keria 同 beryl比 佢兩個明顯高一兩個tier
Effort 係唔廢不過未到Allstars 級
Lehend 好似係caller 應該同swordart 個類似啲 點都會好過effort先

Effort都有同牙Cuzz shotcall

CUZZ EFFORT係太唔穩定 上下限差太遠啫
垃圾KT願意幫T1接收哂佢兩個

打過skt 不了

覺得夾clozer
佢地反而會勁左

snowflower啦
打過KT

想轉會
究竟衰咩先會迷AF

又扮晒野

做選手最緊要穩定 勁個時勁 柒個時都唔係離晒譜
但effuck同icuzz就係長期柒就柒到仆街 勁就一隻手數晒 穩定表現都做唔到 d人先彈佢
上下限差幾個馬鼻 我係team都唔想要 唔知你幾時自爆

巴打轉做HLE風扇未

永遠G持 Chovy仔 Deft子

原來牙蛇識講英文 垃圾隊嘅fans又可以開心住先

班fans都睇淡哂㗎啦
na幾時有榮耀過

我都支持

Msi 亞軍

我撐AF…

做lck最尾

第三次po 啦依段野

不了

T1 Guma DUO Keria

好似樣

又話高rank唔俾雙排既

驗下眼

ALL STAR
LCK
Pros:

Canna
Canyon
Faker
Deft
BeryL
Legends:

MaRin
Ambition
PawN
PraY
Mata

冇牙鬼

All star Lec一個g2都冇？

現役都有兩個legends

投票已經無 應該同riot講明唔玩

Pcs個all star就係入圍賽未換返人之前嗰隊psg

Hanabi
Kongyue
Uniboy
Unified
Kaiwing

TSM Doublelift retires.

大清

反清又贏
你地以後無得反了

睇嚟蛇唔係去tsm
大清

感動既係
大清終於可以光明正大同朋友屌閪

1個姐 邊有兩個

doublelift

season 1 打到依家嘅應該得返 sOAZ 同 yellowstar

soaz無得打啦
想做教練都好似無人請

黃星就唔知做乜鳩

sOAZ 起碼未退役

原來 OGN 都收埋皮
一日咁多壞消息 消化唔到

大清呢下真係估唔到

dl唔係season1都有打咩

有嘢啦 原來退役

無得再笑大屍兄了

大清一早就要走啦
留係到攪臭哂個場
年年唔交閃
最有希望個年走去單挑皇冠

大清退休 以後睇比賽仲有咩樂趣

大清呢

大清

大清是咪無個勁sup 發嬲retire算

扣閃扣到退休

無得再睇佢打野怪 play

AF要收皮啦

LCS冇新血 舊既傳奇選手 又退哂役咁濟
出年可能仲衰過今年

嚟緊NA好多新人喎
應該係有史以嚟最多

點解野龜仲打緊
好似打左超耐

僅有嘅OG player CLG都仲要

Na已經冇野好睇

等na風扇出黎講2句

之前見fly出dont mash me心諗做乜舊化石仲有隊要

大清謝謝你

Btw TL做咩唔要扑sir 走去搵Santorin

import 位問題

大清
NA 一個offseason 冇哂bjerg DL

TSM AD仲有人咩人揀FBI同Johnsun都有隊要

噢 原來係為咗隻上

Lost

卜sir 仲廢過Santorin

想問Legends 果個乜鳩黎

應該今日welcome back DWG nuguri

Nuguri留多年衝多冠好過啦

印象中冇一隊可以原陣容連冠

Gen g

Ambition

一次過無曬bj同大清
世界末日呀
睇Na仲有咩樂趣可言

連冠？？？

正常
基本上下年一定轉隊拎高人工

Huni

Ha.

最接近應該都係SKT S5同S6 換左top

Marin

有冇得HLE Nuguri

tsm成隊散曬
全隊重組

AF咩廢陣

Santorin勁過broxah啦

nuguri應該確認留低 都好
nuclear直播話呢兩日會幫佢做訪問 應該都唔會走啦

得一隊連冠過

大清 唔經唔覺已經就黎睇左10年

我自己s4開始睇既都哭𠹌左
想像唔到你地d s1開始睇既家陣係咩感受

做得好呀TSM
踢走件垃圾

佢由S1開始已經有個facecheck meme
唔知仲有冇人記得

邊有skt s5 top 係marin s6係duke

得skt連冠過

宣佈Nuguri

同AF未

清閱讀理解有問題？

fly out
captain long in

仲有 doublelift 離家出走喺 Reddit 出 post Travis 收留佢

大清早兩年退已經上咗神檯啦
妹咗幾年先退

大清巔峰應該係 season 9

S8 S9明明仲好掂

係咪冇觀眾冇心機打啊

s8 s9唔洗扑野
s10要扑野

潘森被nerf到盾冇得坦塔 強化盾由加時變加跑速
nerf到入骨 不過抵撚死嘅

大清咁多個女朋友 呢個最靚

係大清唔要tsm

Riot針對韓仔之前faker雷茲 而家beryl潘森

屌你
仲等我開心左一下

大清退休嘅今日收到呢件衫

大清件衫要絕版

點解呀Fly件衫仲未絕版